深圳地區全境禁止無人機飛行

樓主您好，DJI接到航空管制部門的通知，10月21日0時至25日24時，深圳地區全境禁止無人機等“低慢小”航空器飛行、施放，對違規飛行行為，有關部門將依據相關法律法規予以處罰。

習帝出巡

要高、快、大既機先比飛

呢架ok?

習豬頭來，即係又打風

飛過左都唔知

推

DJI drone全球失效